牆頭草真係好乞人憎

人前人後一個樣，唔知佢幾時出賣你，依種人應該死全家再落地獄永不超生

呢個社會大把呢啲人

港獨派